{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_040456",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=D102893",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "신옛찻집"
    },
    "text": "新旧茶屋\\n_x000D_\nソウル鍾路区寛勲洞164\\n_x000D_\nカフェ/居酒屋-喫茶店、10:00~22:00、年中無休、50席/部屋:1室、90年仁寺洞にオープンし、外国人には韓国の名所として通じる喫茶店として、韓国旅行ガイドブックに名を連ねた。 骨董品と色とりどりの布が絵のような風景を成し、透明ガラスでできた入口側の天井から午後中日差しが差し込むが、その下に花と木、おしゃべりオウムが住んでいる。 このような風景に新鋭喫茶店を好んで訪れる僧侶一人は「智異山をここに移した」と感嘆してやまない。 最近は女性客にはナツメ茶を、男性客には双花茶を勧める。 どちらも長く煮込んで汁を出すスープの種類なので、あらかじめ沸かしておいて注文をすれば温める。」",
    "QA": [
        {
            "question": "新旧茶屋はどこにありますか？",
            "answer": "ソウル鍾路区寛勲洞164にあります。"
        },
        {
            "question": "新旧茶屋の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "新旧茶屋は10:00から22:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "新旧茶屋は何日でも営業していますか？",
            "answer": "はい、新旧茶屋は年中無休で営業しています。"
        },
        {
            "question": "新旧茶屋には何席ありますか？",
            "answer": "新旧茶屋には50席あります。"
        },
        {
            "question": "新旧茶屋には部屋がありますか？",
            "answer": "はい、新旧茶屋には1室の部屋があります。"
        },
        {
            "question": "新旧茶屋はどのくらい前にオープンしましたか？",
            "answer": "新旧茶屋は90年前の仁寺洞にオープンしました。"
        },
        {
            "question": "新旧茶屋はどんな特徴がありますか？",
            "answer": "新旧茶屋は骨董品や色とりどりの布で装飾され、透明ガラスの入口から日差しが差し込む風景が特徴です。また、花や木、おしゃべりオウムもいます。"
        },
        {
            "question": "新旧茶屋は外国人に人気がありますか？",
            "answer": "はい、新旧茶屋は外国人には韓国の名所として人気があります。韓国旅行ガイドブックにも載っています。"
        },
        {
            "question": "新旧茶屋ではどんなお茶を勧めていますか？",
            "answer": "最近は女性客にはナツメ茶を、男性客には双花茶を勧めています。"
        },
        {
            "question": "ナツメ茶と双花茶はどんな特徴がありますか？",
            "answer": "ナツメ茶と双花茶はどちらもスープのような種類のお茶で、長く煮込んで汁を出します。注文時に温めて提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 241,
        "QA": 369
    }
}